我改變我的政治立場

我決定由普通爭取香港真普選，反對港獨，改為爭取真普選及支持港獨

現時的問題，主要是由於中央不願意下放權力予香港民間而令中央與香港支持普選的民間人士以至政黨人士在社會不同政治議題皆有衝突，而雙方皆沒有誠意去解決問題，中央只懂得用憲政上的權力DQ當選議員，通過香港人不想通過的法例，而民主派亦因爲沒有談判籌碼，只懂得呼籲人上街去爭取。社會不停內耗，但民主派的籌碼未獲得中央的重視，而民意亦因特首的選舉方法只需向中央及權貴負責，真正民意未獲得特區政府的重視。

真正的問題，源於一個要向十四億人負責的中央政府。他因為不想其他地方要求民選政府，所以不給特區真普選，他因為要維持手上對香港的權力，所以DQ民選議員。到今次逃犯條例，都是為了自己那套三權合作可以伸延到香港，而致香港的國際地位及利益於不顧。由此種種証明，中央口講為了十四億人的利益，而犧牲香港的前途。

作為一個生於斯長於斯的香港人，本來有一個模糊的中國人大國身分是一件慶幸的事，但是我們為了這個大國的利益，容許大量大陸人來港，炒貴我們的樓宇，分薄我們的社會資源，還要侵蝕我們的核心價值。我覺得已經忍無可忍。

起初，我也害怕港獨會為香港帶來混亂與衝擊，但今天逃犯條例帶來的混亂與不堪，証明只是遲早問題，既然那些青少年不怕損傷不怕坐牢甚至不怕死亡也要拼死一搏，我們亦應該表達對香港最好的選擇。我只有母親一個親人，只要她百年歸老，我希望到時上天賜予我勇氣去面對這個激烈的轉變。